大埔lulu會否為受害者家屬折福？

rip

.